曾一年內免費食過30up條女，你問我答

利申:不懂食好正既mk妹，只識churt大學和college或以上既女

唔好再當d女神咁拜，如果唔係你一條都食唔到

點識

巴打有咩過人之處令你食到咁多女?

勁

臭雞

App, 唔係玩幾日就有。但慢慢你會知點樣“decorate”自己個profile,同邊d位入得
Bar, club

有冇閃卡

已經教左 不能認同更多

或者講下你有d咩係令到女冧你？又有咩缺乏？

食唔到既有幾多條？？

有咩絕招 出完99.9%一定食到？

有冇多圖

年齡range?
多數扑一次定長期sp

無樣無錢

搞野時一定唔會影，但性感d既selfie有好x多

more

留名學野

可能都有好多，但傾幾句就知佢想找男友定玩

30歲以上？

你用呢個心態就難點食，或唔長。其實係各取所需

無

18-28
可長期但小弟就五次內就悶

信心，態度更重要

有冇食過處

Milf?不了

無。有都唔敢，過唔到自己果關。要食得有道德

圖

本來係想鬧你臭雞
見係巴打就拜一拜先

圖more

身材如何
有冇試過除bra 見到aa想即走

驗左愛滋未? 捐血免費有得驗

你覺得你自己令唔令仔

圖都冇
我話我食過你老母

試過假E奶，硬到hihi,打下碟後叫佢幫我唅出來就算..

屌你老母 以為好威 到你生愛滋病 你真係可以還神

有驚過，有期夏天發燒久病不癒。always condom on

不

最細呢？

溝唔難 識先難

食到公廁都要上連登攞威

屌 講d野好似我fd 你姓王？

用咩APP？有冇推薦

無咩好威..我都好小心，只係人人生一個楷段姐，好過乜都無試過就咁打工搵女友草錢買樓結婚生仔完

A? 無下次囉快手交場戲

巴打App 入面，有冇d女係正經找長期男友？
巴打應該係靚仔，高大，有錢，是但中幾樣

其實唔關app事，關人事，黎黎去去咪skout tinder.
Tinder我覺得難d,不過食得太多有時要停下，有種空虛感覺

strong post lm
神

Tinder多野食
CMB高質搵女友
乜9 wex 定letschat(不是wechat)就多女食但個人品味差點

幾高 咩樣

得一張圖

巴打tinder我見好似好多都好認真咁
雖然match左3百幾個但我勁少同人講野

多謝先
有呀大部分都係想搵男友。cmb高質。大家都玩app就分明係識人，最好快點約咪等個hype過左

姓病
不是啦

好靚仔？

睇你個profile點build? 一張運動順手show muscle?一張同媽咪合照但玩味既，一張西裝？一張同幾個女仔fd合照？

請受小弟一拜

當中有幾多條女係偷食

Skout有嫁？ 岩啊，扑野唔正，了佢扑時先正

冇圖你話食過超蓮都得

有，不過好多假acc,同埋我諗巴打你食咁多外形都唔會差得去邊，通常d女會主動hi你，8成都屌得

令你老母咩 字都唔柒識打 靚啊 屌你老母

有冇食過我條女

認嫁。
最好等人搵你先，講明 “i just want to have fun with pretty girl”咁上下？

乜野係hype?
你講到d女咁高質，點追
我26 歳A0 d女仔都嚴我老
又唔高大靚仔，得183
好難有market

Under 180
樣呢d點形容..中等

1-2。極少

巴打好有＄添？
渣跑車果d？

約去做咩多

係呀，但好多樣衰又要filter走。我直接
Unmatch

樓主用乜野PROFILE PIC?

183唔高唔怪得引來負皮..
26歲食女旺期

依d都大機會？

圖都唔多幾張，點同你討論啊

有病未

Supercar就無，港女睇得上以上既class都有既，但唔需要。無謂，出cheat咁

已經unmatch左樣衰個d

睇戲？之後飲野，搞掂

應該難d screenshot 你看..

唔洗講野，有圖有片就post

巴打幾多歳？
Audi 寶馬果d？

個combo of your profile pics姐，你自己可選

開場白點最好

未

多數帶返屋企定爆房 去開邊間又平又乾淨?

你張圖有咩關係?

飲完野點樣 撩 爆房?

2x
GLC

通常出去揸車？

下？要睇佢profile再諗。你screenshot 一個我睇我諗下

我識親全部為正經拍拖

我覺得食唔食到女係睇人
你係食家玩家果類人，你自然會領悟到點食
一味問問問果d，呢世都唔會食到

有冇女令巴打沉船

都有。高質既咪俾多d 去fourpoint都得既

以前既sd來，j下姐大家

乜類型...運動？泊埋寵物到？？之類

Sheraton 間four point?

睇戲要做野嫁啦，多d body contact ，你feel到得唔得

好日唔揸，怕肥

留名睇攻略

一齊進步姐哈

巴打有＄到咁既地步，好難食唔到女wo
我依d窮仔搵2xk 邊到夠玩

啲女岀黎係咪姐係預左比人食

都可以，但如運動，揀surfing, skating, x game, polo，等唔多人玩既。寵物一樣，

Yes

夾band 時被影果d相得唔得？
揸住支他果d？

樓主好威

啱！

一年內食30個
呢個數字我要2,3年先做到
都係Tinder為主

主要係荷包問題, 無咁多錢飲野爆房

見到呢個reply 都真係即刻尊一尊重先

其實我覺得"成功地"包裝自己已經係成功嘅第一步
但可惜就係唔太識如何把自己好似一件貨物咁sales出去

食得3 條

好多都係廢酒店嫁

其實食到肯比心機唔難，但係溝一條個洗費都大下

要睇，不一定

影得型都ok。我都有彈不過無用

洗錢我覺得睇人，如一開頭充大頭show哂d表車就洗硬。我自己就不會

Tinder yummy

我之前都追過一個女仔兩年幾
又一齊睇戲演唱會，又傾計食飯，
又一齊上韓文班，最後原來佢想追一個韓仔所以榲我一齊讀韓文，但我一直想學日文都被佢說左去，最後比佢慢慢冷待，我都唔想搵佢。
事後同朋友分享返，佢地話我太就個女仔，個女仔有乜事都仆去幫手，做左工具人
d fd 仲要話個女仔唔算靚，女神都稱唔上，但都收到我做工具人，失敗到我咁都唔知再點追女仔

良心有冇過意不去既時候

非曲？
Thanks! 個 responsibility 好大啊！無謂犧牲人

樂器追女冇用？

仲係𡃁仔咩

無啊，心態正確就ok。有d係明明 girlfriend material 你都唔明點解佢要咁。

巴打自己住？

樓上班柒頭 人生要幾失敗先要用 食咗幾多條女 嚟拎成就感

“食得兩個喳 “ 睇見都想嘔
如果換轉係絲打開po 話俾幾多個人上過 點點點
肯定祖宗十八代都俾人掘出嚟屌

呸

Around?

Tinder 都係食外國人多
大陸, 韓國, 日本 都食過 都係香港
香港人我都唔想晒時間係佢地身上

點樣去開始話題？

早期check唔到，無害人啦

試過玩s食過兩個 傾左幾日就食野爆房
都傾左好多個先會一個，好撚多假ac搞到我都冇玩了，有時真係唔想用咁多時間去釣魚

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

你係溝定食？
溝，sorry巴打但咁做死左了。無神秘感無威嚴。人人都想食吃不到的葡萄

哈係。隨非你真係出左名

係咪個個開場白都用英文，好撚煩

求巴打打救？
我26 a0 183 cm 68kg 搵得2x k ，冇父幹，係咪冇market？

咁PROFILE會寫乜?

通常第一次約會就可以去拖 甚至kiss
你兩年幾 做過乜

但傾幾句就知佢想找男友定玩<<
點試?

最討厭話咁樣叫威。成日都覺得女係trophy ，唔尊重人

未試過大陸韓國。係香港？

其實比錢飲野 都唔係免費

有好多話“打中文啦” 咁，咪轉番channel

大陸妹呢排好多 全部自己住 爆房錢都慳返 過夜又得
個個又索又大波

開頭由同學開始，跟著whatsapp 下，
食下飯咁

Hardware姐，就咁睇無問題，基本條件過左

無寫

要俾實例

我話題好鍾意問佢做咩玩tinder, 見過幾多人, 同佢地做過啲乜
跟住就好快傾好淫野, 就kiss得走得

邊到識ching?

點撞到大陸妹
只有撞到點數狗

Tinder

睇profile,
唔會留wechat
但寫自己係china
多幾句野

痴撚線
呢D相我都有大把啦
學就學肩哥放推車照
無就咪撚咁多廢話

求相

只係得個樣同身高點樣食女
口才係0 性格超內向

免費鴨
按摩棒

同求

我除左依個女仔朋友就冇其他女性朋友，果時諗住只要追到佢，再過幾年娶埋佢就ok 又唔想識其他人怕比佢覺得我花心，所以冇乜點識其他女
點知佢突然要追韓仔

睇下pua幫到你

你冇其他女 放佢係最高位置
咪做撚左工具人

No offense 但韓國男人咁唔尊重女人佢都唔知仲要鐘意佢，個女仔可能無乜內 “咸”
咪轉target有咩好做姐

樓主 有冇係club 蘭桂坊個d識女食？

佢之前上網識嗰個韓仔原來已經有女朋友，但暪住左我女仔fd ，之後佢發現左，佢好嬲，走棃問我點算

有冇比連登仔吊過厹

183 68kg都a0
也係樣問題 也係性格問題

有，可能1/5到？

咩意思？唔明

Tinder , 係咪要課金？
未玩過唔知

183 68，即瘦到仆街

樣 冇得quantised ，青靚白淨，冇豆豆果d law ，性格內向d，但對熟人朋友就ok 熱情

咁你唔試下先

食唔難 撇先難
我唔覺得30條女入面冇一個係痴線既
你講性人地講愛
分享下點中飛可以嗎？

68 係好耐之前度，依家肥返d75 kg 到

對d女有冇要求？

我有fd又係好叻玩呢d app但俾過相我睇10個有8個都麻麻起碼我唔會食先但我fd會照約

口才緊要過樣
何況樣呢家野 連登講既信1成

講到明just want to have fun 定係點?
基本上咩apps都前提認真咁

有經驗一聽就知。
佢問你，你又想繼續屌，咪話要睇你耐d適唔適合

利申: 大陸/ 韓國/ 日本都食過

不過都係club/ frd搭frd, apps個技巧仲未掌握到

有。呢個我幾肯定。i.e. CMB取個中點，我21個match skip13-17個的

佢寫 freelance model and photographer
你咪可以話 “meaning you do a lot of professional selfies?”

分手果下d囡囡有咩反應 ，咁咪一年分幾十次手

Thanks 巴打拋磚引玉, 你自己match到之後會唔會前提講明係for fun? 定係見招折招?

假設岩傾約出黎睇戲/ 食飯, 如果大家出發點 (想要既野) 唔同, 好難即興有下文

樓主你開個咁既post咪啫係推啲毒撚落火坑
講真我覺得一個人要靠周圍食女做player嚟炫耀自己係一種思想極幼稚同自卑既心態
尢其是用得呢啲交配app既女十個有九個都係周圍玩開既公廁，比少少時間耐性，係個正常人都食到啦，有咩好曬？
如果有人係睇呢個post睇到蠢蠢欲動既，我勸你真係要諗清楚，除咗啲恨食女恨到痴咗線既毒撚之外，根本唔會有人覺得做到player係一件好威好光彩既事，成熟既人只會覺得你唔定性又幼稚。
而且樓上都講咗，食一條女幾次就厭，離開既時候未又係得番空虛兩隻字，無愛情基礎既兩性關係同利益交易無分別，各取所需得番嚟既滿足只係一時，為咗填補空虛只好又再搵女食，陷入惡性循環，不斷受苦既只係你自己。
那怕做個毒撚，都唔好做player,做毒撚就算只可以打飛機，至少你對未來仲有期待，但一個人對愛情，性同人際關係既價值觀扭曲咗，就番唔到轉頭㗎喇。

標題黨
我本人好尊重女姓，亦覺得你好岩，係互食

當然見招拆招

2x

又無真一齊。何來分手

LM學野

無覺得威。標題黨來。只係唔想只拍拖，想多d經歷。但每人有不同睇法。做毒撚無野扑，但做player一樣可睇動曼，打monhunt，j av。咁點解要做毒撚？

玩緊CMB, match到之後主動hi你既始終極少

廿中

同用摝鳩點到公廁廁所板有咩分別

等女係discover到like你囉。又唔急

巴打廿中揸benz 食女
我廿中仲係學校食自己
巴打贏在起跑線
巴打自幹or 父幹？

無揸出來
自幹

巴打係律師，會計師，ibanker 果d？
養到架50萬Benz

都唔係哈哈！養車幾無謂就真

巴打幾多歲開始食女, 小弟以前毒撚一名 (打機, 動漫, 踢波), 係去完外國讀大學之後先行上呢條路

純粹交流傾下計

得1張圖可以推咁多頁

大學後。以前無呢個諗法
邊到讀啊

係連登都食咗4,5條女啦
仲要有個係學生妹
使鬼玩交友apps咩

巴打應該係做果d高尚職業果d

海歸巴打？

咁豬肉好食你就以後唔試牛肉？唔同source 姐

你都係engineer 啦

我自推咋

小小野就唔好開post講啦

係日本讀大學果陣幾年免費食過N個日本妹同鬼妹都未開post曬

多圖

睇嚟男人食到女都要事業有成/有父幹先得
窮撚/讀緊書嘅窮撚就收硬皮

Engineer 唔高尚la
Btw 我唔係做工程

香港女仔 真正除bra後 多數大定細？形容下大細

扑去邊道扑

有冇沉過

有冇女沉你

幾岩

點樣避免比人釣厹

一開波你表明想扑定語言上曖昧下都要？
如果係後者 你係咪就玩左d女？

有好多有pad，但我已經出黎前filter過，所以唔會好細。但你random揀一定細>>大
已答
已答
已答

咩來？

隨機應變

係咪多數女都唔執下面d毛

係電話傾個陣驚唔驚人地係男仔

咁少圖

厲害巴打

點樣知

係

無ig無whatsapp即唔傾啦

會否奶閪

簡單答多次，太多

無圖你地都可以吹咁多水

Lm交流

不了。但又會強行爆落佢個口，當然部分唔得

我想知巴打點define girlfriend Material?

又爹又肯俾錢，遲到又ok,等

唉 我做齊晒
都係比人覺得我只係用黎食
唔係gf material
Why

d女比巴打食哂，邊輪到比我地溝

有冇奶埋閪

英國

同感, 細個諗野唔同, 依家大個左.. 唔知係why so serious定係觀值觀變左

你係c? Um你副計點？高矮肥瘦？波波？樣？

外形問題？

Ching你快d離開條女啦世界很大

我之前去過U of York 嗰到exchange

求教學…

High five啦廿尾先諗認真，有事業有底怕乜

我冇搵佢好耐，亦唔打算榲佢
只係經過依件事唔知女仔應該點追
同埋對自己個package 冇哂信心

夜場大把HIV 女等你食

識貨 渣GLC真係好容易食到
我自己都渣GLC 今年款 約出去都話不如去遠少少飲野食飯
之後話D地方好遠 買酒車後面飲算 然後就

要周圍食女黎證明自己既人都幾可卑
當然 如果樓主覺得人生就係食女 咁樓主就算成功既

我問過好多人話我外表唔係個問題，暫時bmi 21左右，港女平均身高咁
但就係咁做仆街磁石
雖然以前都有放縱過下，但呢幾年係咁修心養性
之前肥無人理，反而一瘦返就係咁引返以前啲sp嬲我爆房
以前就連啲毒撚同我傾傾下話溝唔到女，就不如同佢上下床
係咪我俾人感覺太easy

Ching 26 A0又係9點既。失敗乃成功之mo

巴打好有＄
可以講下做邊行搵幾多？

High five
我無渣出來啊

食女係一個過程，乜都試，唔會用黎威

網上bmi scale鬼佬野wor!用衛生署醫管局果個。
你幾高幾重不如
Ez係啦！你本身鐘意搞？

3x-40k
比下有如啦
你呢

好老ar 可
我22 開始追，追左三年先發現自己係工具人

我2x k 搞人工智能d野
下年先grad

都鐘意嘅
但無feel唔會搞
之前我就算講sp都係本身我係追緊佢，結果變咗做sp

如果跟衛生署個計法都係21左右
160 54kg

可能佢有女友？
正常wor如c cup以上。樣我assume正常啦
過25?20頭？ 要屌魚咁先得

[url]出吓街一次平平哋都幾百
食吓嘢飲吓嘢 [/url]

你咁都唔easy?
一個真心中意你既男仔係唔會想同你搞，至少一開始唔會，男仔認真mode 去愛一個人係用心同腦去愛而唔會用下面law

巴打咩心態
諗著一世玩女? 唔會結婚/搵個認真既女朋友?

玩果時未過
而家過咗
減肥減到得返C

全部都冇女友

因為我個人好直白，愛恨好分明，而且個人又好主動
如果無興趣嘅我理都唔理

你同鴨有咩分別

做法個流程大約係點？

相都唔多張 你食賓妹咩

事業+家底

女人揀仔同男人揀女一樣
有事業有錢就係其中一樣吸引力 (好似大波, 靚腳一樣)

你係咪嗰啲中意的男人一約你
你就say yes

都係。咁衰d講叫雞都要啦

過左啦。曾經咋

GLC 唔係SUV黎?

諗緊19年年底出部C300 coupe/ C43 (搵到錢就porsche 718) 黎過下癮

臭雞搵sp算啦，唔好害人

巴打搵好多？有父幹?

幾鐘意你性格，我appreciate ，搵個識欣賞你既男仔。不題隨便，只係真

佢寫 freelance model and photographer
你咪可以話 “meaning you do a lot of professional selfies?
學到野

下次唔好比啲男人咁易得手

有。免費

Be super confident.
同fd去，最好有女有男
大方
搵個joke 做pick up
或隨機應變
飲，跳，食支煙
來or failed

好多男人都係我身上搵著數多
最近有個男仔曖昧咗大半年
做晒所有野都唔肯同我一齊
仲同咗另一個識唔夠一個月嘅女仔一齊
但仲要返黎話要同我做朋友
唉

你做過啲乜

個心又會過意唔去
明明自己都好想，又要拒絕人
好似會令到佢唔開心咁

失唔失敗得過廿幾歲A0要叫雞破處？

Diu 再來high five

巴打食開煙？

唔係好多, 夠自己洗咁 (唔洗比家用)

其實父幹呢樣野.. 除非真係富二代 (大陸比例較多, 香港就真係屋企超縱佢)
一般屋企有少少錢 (eg. 供到去外國讀書)果d, 父唔父幹同佢本身無咩分別 (我同我某d朋友都係)

除左唔洗比家用, 都係洗自己錢, 你爆房又唔會帶返屋企, 食條女又唔會帶佢見你家長

如果話唔洗比家用係贏左起跑線上, 咁的確係真既
但係都係果句: 有冇錢/ 家唔家底 只係其中中中中僅僅一樣既野

HI 完之後果幾句重唔重要
同埋講乜好

你意思好定差？
好就係佢無錢無返工，出街都係我比晒錢
佢做錯野我完全左膠式包容佢寬恕佢
佢唔肯同我一齊有好多原因，一陣話我外表唔得，一陣話我過去唔得，一陣又話叫我搵果個好啲佢好差⋯⋯

一日一支，運動多過食

你唔可以咁易比佢到手
人都係賤
咁易到手唔會珍惜

幾k 到，同埋要哂時間好煩 食過兩3條就del 了app

你hi就收左皮，除非Daniel wu等人

有無中招/搞到人中招? 不論性病/BB?

幾k?? 咁你俾得開心無所謂既

咁係咪要學下就算想都要拒絕？

我知邊撚個

即係諗著好似依家咁 一世?

你老尾呢d男人垃圾都不如廢物回收啦屌！

對方付出個啲乜
如果佢乜都冇付出 你就對佢咁好
咁你都幾on9

match 到啲女profile 空嘅，啲圖又冇咩特別嘢引起話題，可以點樣開場 啲所謂pick up line 好似又太過厹

Ching幾時食？見佢keep 住有新仔wor但仲有搵我

如果你中意對方 可以試下去幾次街之後
佢再約你 你拒絕
過幾日 你再約佢

你唔好比人咁易得手
但又要比啲希望佢

行d 話 i am gonna sue you for being the cause of global warming gor d

知邊個姐
認到件衫同對波

係咪同一個啊？咩名

樓主平時係咁？？會唔會存在太行嘅問題

咁你話無野好講一係hi一係行野姐。不過我相信有圖一定有野講既

ching仲多過我 我一年內最多都係食十幾條

真心個句，佢當你工具，有得食之餘仲有得拎，男人可以風流，但真係唔可以下流，佢做到咁出面擺明利用你啦

有嘅
果時我失戀
個人depression
佢成日都陪我（可能因為有時間）
同埋個人都幾sweet 識氹人嘅人

巴打係咪諗住唔會拍拖/結婚生仔先咁識玩 見你話五次內就悶，但老婆要屌一世，咁是咪諗住成世就咁玩落去直至完場

利唔利用我就唔知了
佢淨係話過呢世都搵唔返個好似我咁好嘅女仔

I mean 3個過埋都用左幾k

肥宅J短係咪咁收得皮?

暫時睇過最有practical 嘅提意

我覺得最煩係哂時間同精神

當局者迷，拎晒著數又派張好人卡，女兵啫

係拍左幾次覺得好悶先試。當然結啦但有排

有冇短J肥宅嘅溝女攻略...?

對話就不了佢地本人可能都上

我咪話 “i like your color. It resembles my poop”
當然我睇到佢profile pics係有趣既人啦

出黎玩唔知個名真定假
但對波係咪有G左右
係就十成係同一個

好似又醒啲
理解唔到

真心個句，乜野攻略都係假，你連外表都吸引唔到女仔想match你教乜都冇用，同一個說話唔同人講效果兩回事，條女對你有興趣你講下咸濕野最多話下你曳再整d怕醜emoji,樣唔得ge話 .....sorry ,你連match到佢地機會都冇，可況講野.....
當然我講ge女質素起碼中等以上

一諗起成班咁嘅死款喺度傾食女經我就笑到收唔到聲

入廁所照下個柒樣啦

大波

咁有機，我識佢時半年轉左三個名又 diaxxxx 又daxxxx 又 carxxxx
G無，c-d

巴打點了啲女同你搞野而唔洗付出感情
試過用apps食女但係全部都係想拍拖而唔係sp/ons
連落club溝到啲女都係咁...
利申 唔靚仔 矮 窮

睇下d毒撚點做兵俾人玩弄，再將角色對調返，當然起碼你玩過
你想認真就所有野都唔可以再咁隨便，俾人知你唔係隨便ge人先

失敗乃成功之mo
信心
包裝自己(唔係物質，係品味)

都係 但過左benchmark 就ok

係咪叫得你用wechat都係伏味濃/sales

真心未夠料令條女將感情/ SEX分開2樣野

揀姐，細既我西走哂

著入搏補心仲要露bra 帶

難 min感情囉。無又唔得

我諗係，即unmatch

正常既 肯比錢又肯包容既飛機杯係小見

Bruv we have the same mindset

明白了

我叫佢著影俾我睇。佢話買左新衫

樓主你靚唔靚仔

如果傾過一排呢 我主動話第2度傾

咁有咩開場白可以教路下

你仲有冇比其他人追？

其實直接試咪得。係即del

係。女好少先問，尤其ig

邊d app ，我正正係要認真拍拖既女仔
唔要sp or ons

追上文啦！

想問下如果個女仔話食完野主動話一齊由尖沙咀行去旺角，係味有d意思？
呢次係第二次出黎，上一次去左睇戲
果間餐廳佢話鐘意去，果晚我去左，都好鐘意，因為有真人唱歌
過程中行到一半佢問我覺得仲有幾耐行完，係味想我做d乜野？

其實其他人唔洗勞氣, 如果post都係分享下, 唔係哂命
大波巴打食左30up條大波妹 (當2/3係大波), 我食過20up條細波既
呢度都50條女

女係食唔哂, 係有限時間有限青春有限精力之前, 係睇下可以走到幾遠

利申: 半收山, 專注事業

CMB啦

中學拍拖既情節(問題)..

食完野主動話一齊由尖沙咀行去旺角 -> 飲完野主動話搵個地方抖下, 唔想成身酒味返屋企

一定傾，邊個會即俾。
真whatsapp ig呀，手尾例如？

暫時未有
我好少俾人追
可能真係樣問題

Cda玩咩app識人

唔知cmb係咩嚟...
幾年前就skout 近依一兩年就tinder 依家喺果度識左個穩定女朋友

冇點玩，最多開過下skout
但我唔係好應人
傾兩句就算，未試過出黎
但識人就多數連登識

係連登識埋d渣男

唔係中學生黎嫁...

連登唔係多毒男咩

帶眼識人啦以後
學上面巴打咁講.. 男人風流既你hurt最多都係感情同身體上
下流既.. 你金錢上既比埋佢, 尊嚴比埋佢, 最後自己都唔知點解自己會咁, 面對唔到自己
為左D仆街, 值得咩

珍惜自己

連登點識人嫁

帶眼都冇用
而家就算好清楚對方冇乜社交圈子
他日又唔知道識咗咩新人就會走咗去
唔通真係要識個毒撚長期禁錮佢係屋企先唔會俾人帽

有無做好安全措施?

lm

Tg
已經唔係入gp
都係喺post吹吹下水就tg傾

Wex 同letschat姐係咩

99%有。

你係咪一直尋找獵物 漁翁撒網 咁去主動撩人?
有冇試過係人地主動撩你既

你用咩心態去看待佢地
通常食一條女要幾耐先知道可以行動

搞野個陣有咩感覺?

我前幾個星期撞左架c200 所以買返GLC suv 啊
買今年現貨比貴啲姐
GLC 打後先叫suv GLA係偽四驅

你禁固我la

但我又冇錢養

無帶定有定扑sp時？

咁多巴打有車

你起底就知道 真定流

我已經有野做，唔洗人養

有大肚腩 但有米八高 唔係好肥
肥灑係個肚腩到 自問外表吸引到女性
但一睇到有肚腩啲女就不了
樓主有冇建議？？

不是。一路有一路又搵新。

岩先搵到，也有佢地主動
各取所需

撞完即買, 豪氣

你自己講左啦

見咁多巴打都分享我都分享
我都係用tinder
我自己唔太中意爆房 中意車震多
之前就用舊款c200呃下學生妹 非處多
大部份都係話搵個地方睇戲食飯 有興趣繼續會問下佢有無下文 通常都係話飲嘢食shisha
我就會話不如去睇夜景 就揸車上山
你數到有車路上山嘅山都居多
跟住買埋啲嘢上去飲同食
之後傾多幾傾 搞掂

會唔會俾未來老婆知道呢啲事 雖然好多女人到某個歲數都冇咩所謂，或者要揀返啲一樣身經百戰既女人做人世？

Ching識玩

啊diuuuuuu wetouch!! 唔知收左皮未

最主要因為架嘢撞爛左我無車返internship
跟住同老豆講 就話去睇下車 點知九龍塘又一城開benz 車展咪去睇下 點知睇到GLC 岩心水 立即fullpay 買加amg 淨車埋單55萬

GLC大唔大架, 山路隨時hi花

車震試過一次.. 唔舒服.. 不了
(感覺係刺激特別既)

原來係巴打
中伏了，當交多個朋友
非gay

會。你 c or 巴？ so far so good d女覺得有征服感

最主要係中意學生妹 捉到佢地年紀輕輕 但想享受物質個個心態
加上 同佢地點玩點食都唔會貴啦 又扮好人車佢返歸咁 好難唔受 除非個日我無mood

55 萬 full pay
巴打真有＄

無加option?
有冇咩option係必加

儲錢19年內要買車

同c差唔多或一樣長。hatchback
對！唔舒服

學生妹點識.. apps大部份23打後

大架都算大架 我揸得好慢
車震要睇咩車 你話c e class個啲玩速度 想點舒服啊 但suv夠大架 GLC後面我可以推車同坐連
But真係好撚大體力勞動 幸好做開運動

真心佩服fake taxi

可能我腳力唔好, 車震真係好攰

屋企有閒錢姐 我先岩岩2字頭 你話5k閒錢我都唔知有無

之前渣S上飛鵝山.. 真係手心出汗
推車坐連.... sedan真係無可能..

學生妹？
中學果d？

Why巴打

睇你對自己泊車有無信心 我就試過泊車hi凹屋企架520i
GLC原價50萬
AMG option 就五萬左右
加360泊車鏡加一萬
埋單56萬
但你中意快車就鼓勵加錢amg
佢幫你改埋軨 淨係個度我估都25k起跳
But 當然你趕要現貨 就唔好加了

食埋D30up阿婆

學生妹tinder/Ig/lihkg/Okcupid 之類
佢地見到同我age差唔多 無乜特別抗拒

Wtf?

both

真係攰 自爆少少 我玩關於腳同腰嘅運動 所以勉強得

Yes 大部份18-20 頂多22

但學生妹就自己諗啦

No string姐。

大學生？

渣s咁大架 我都手心出汗啦
我揸GLC我唔敢快 始終被人撞過

都唔洗點樣你問我答啦其實
基本上識食既都唔洗入黎討論 唔識既入黎學黎都無咩大幫助 都成幾十歲人啦
利申apps識左現任兩年幾了

點先唔係雞？處？正常有番d姿色既都扑過嫁啦

但係GLC應該好好力, 秒殺d mk車

想食處女
無樣無錢FIFA上唔到D1

有 尤其大學生

佢地會覺得我荀 因為同年紀但比到唔同年齡嘅物質享受 又會同佢地傾下生活 比起ons/sp 我會覺得係fwb/fuck-friend 最主要係佢地明白

咩app可以，求介紹

又唔好咁講..
起碼對我黎講有啟發性

去識下人囉

同年紀但比到唔同年齡嘅物質享受 <- 善用優勢
so far食左幾多條女

我渣架c200試過半夜無車 係大老山去將軍澳7分鐘
唔係秒殺 係無得比

啲mk撩我我通常都會話 我揸benz 你揸h車咋

無車前monthly
有車後大約1 per 1.5week

連登大把人識玩過我 我細路仔小聰明姐

我多你少少 一個月 8 up

在bar見過。up左第二個名有make out，之後app見到。

多你少少
一個月大約食10＋ 其實唔難

毒撚話女人係雞
d價值觀又有幾正常

韓妹, 日本妹都食過

巴打玩還玩記得做足安全措施，d 女好污穢

呢條女目測應有都有c

絲 想象唔到如果未來老公係咁會點
但老到咁上下都唔會理既應該

巴打讀緊u? 一星期就搞到d女有咁open?
點解巴打要不段搵女搞？ 不如搵一個arm 嘅不段搞？

已經戀愛到好攰
順其自然啦
上面都話醜冇得救

究竟香港真大波妹既比例有幾多

你成日食女覺唔覺得空虛

你喺連登叫班狗公唔好當啲女係神咁拜?你即係同要隻狗以後要兩隻腳行路無分別

Po個tinder match數出黎睇下堅唔堅先啦
我就得2849個 有食過唔少 不過tinder d女冇你講到咁開放

你話係skout一個月食30個我都信你 因為全撚部都係影性感相既豬西/肥婆

段?斷?

But我係hd暫時
一星期互相認識岩岩好 知啲唔知啲
我搵女搞最主要係享受一齊爽嘅感覺
有試過搵 但傷得好深 唔敢太認真

仆街

你地真係好

食女食到手軟

多左經歷就會變。你幾肥？

點先大

909咋，加埋unmatched左1000?
但一年30up,又唔係全tinder，好難？
不過無所謂啦討論下姐

好多憤青
怕了

玩家黎講，30條/年算渣

以前全盛期我都40條左右
其實你識氹到女人開心（唔一定物質上）
女人自然腿張開

Hd 食到大學生
巴打真係勁，我以前讀asso 時d大學生直情睇我地唔起，唔同我地講野
真係羨慕巴打可以一星期就溝到
我之前果個追左3年都追唔到，kiss 都冇，唔好話搞，不過我唔都唔會搞
巴打會出國讀大學？

肥過肥絲大隻

巴打睇黎你用錯方法3年...
收拾心情重新出發啦
let bygones be bygones

會唔會回頭草

profile要點整

其實信咪信唔信咪算，大把人周圍食女，唔會發生係你身上唔代表冇，唔好成日用自己毒撚個角度去睇呢個世界啦，一張m記相就代表全部連登member咩

CMB 要重課金

仲要FB account 添

咪又係食雞 收撚皮啦

我通常會第一句講自己hd 但之後嘗試表現出你有同佢同等什至更高嘅嘢
佢邊樣差你就扮邊樣好 比啲有用advice佢 己經令佢地刮目相看

一星期追到其實預左大家玩
但係要大家明白係玩求開心 唔會特別傷害人

But嚟緊top up上返去 無乜特別想去外國 但屋企人想我去浸下咸水

打鐵趁熱 只能講咁多

大神啊

巴打咁勁食住女上ugc?
Asso 果時好多巴打都上唔到

Tinder 所有男仔都為食女？
約過一個岀黎見 冇做過仼何野
見左一個鐘就冇再傾過計

我覺得大部份係，想認真識男朋友都係日常生活識多d, 當然都有機會識到好仔，但機會細d lor

好d

屌鳩你啦, 係CLUB 呢D 地方食到女, 仲話自己樣中等, 起碼都中上OR 上啦, APPS 食女就話中等樣OK姐. CLUB 呢D 佢地咁多選擇, 揀你都係因為貪你高大靚仔啦
講到好似好撚易咁

倫敦金

有女朋友，不過成日出Trip
所以我年中都食唔少，有係Apps識有用其他方法識

D女見到我打開波又大隻都濕哂，想請教下點可以食得有趣D

你係行男友向定第一句就揾sp？

Tinder黎？

J軟姐！

都唔知d人比乜。食到分享食唔到咪學下野

31歲可以點食唔到..不過好似有點老..

主動flirt個d係咩樣

識親好傾既唔係肥就醜

好笑，咩冇愛情基礎既兩性關係，player 到玩夠既時間先認真都未遲，毒撚呢？對未來有期望又點，期望愈大失望愈大

你d囡囡知唔知你周圍食女？
知既話都仲肯比你食？

英文好係咪會易傾d

未必，我有幾個fd都之後拍左拖，幾年了

中上小小囉，樣過左benchmark 就doesn’t make any difference lu

可能程咬金

睇住食。本地女就想扑都要暗藏型。外國番黎直接點

是

Flirt係點先？主動出聲既就無話一定樣衰

爸打我唔太明..

樓主，你同啲女傾咩多
Sp完之後係咪揾下一個

之前無聊偷偷地裝黎玩
傾左幾日就send哂閃卡黎
又對住我d相捽碟
又錄d呻吟聲黎
不過個陣有女朋友冇同佢去開房

樓主一個證據都冇

想問下巴打女追男點睇
因為對方都拍過6、7次拖
我就拍得一次咁大把
抄牌係佢先 但係我搵佢先
同佢wtsapp成日hea/唔覆
有事先會主動搵我
點先令佢對我有興趣
同佢好難見到面 一係去撞佢

不了 只係對佢一個有興趣

係度教一樣 更多絲打受惠

本身都好appreciate 樓主分享
但有一點唔認同

唔洗比家用係贏係起跑線上 的確係真
但其實唔洗比家用已經某程上表示你屋企唔需要你backup 你先可以做先自己想做既事

如果你生於貧窮家庭 唔想向上流既人除外
仲要考慮你父母將來既生活
考慮自己生活既所需
所以有錢都唔敢 博盡
因為你知道你博輸 家庭既壓力更大
聽得多創業既 都唔洗backup 家庭 所以先放膽博 因為佢地死就佢地事 窮人輸係成個屋企既事

以前有絲開post講自己有十幾個sp
然後俾連登仔狂負評兼屌到反皮
男人扑野就天經地義當人神咁拜, 女人有性慾就唔撚得
雙重標準到咁

越靚既女

個閪是咪越黑or緊or多水?

講真 啲女同唔同你玩同你學歷讀咩冇關係
睇你自己興趣社交性格
當年成績淨入到asso
但係出到去咪一樣識到一大班hku/英國澳州讀書甚至grad埋讀緊Master嘅女仔一齊玩

讀唔成書唔緊要最緊要有另一樣特質可以令對方睇得出你唔係一般嘅hd/asso仔
例如生活品味興趣

點分一個人係真沉船定純粹想繼續段關係而扮深情？

連登久唔久巴打用app 扮女人搵SP 吊厹
有冇中過？

點知人地係唔係吊厹

後門加識人
講到明有幾多分保我入

點樣可以識到咁多？求指教

會同時有一個以上

宜個我都有提過

主要係要表現到你唔係佢地眼中定義嘅hd 可以透過講嘢同生活品味去曲線表現

講嘢咪好笑啲 得閒討論下時事宜啲鳩吹唔洗本嘅錢
生活品味咪講下飲red wine hifi Netflix 運動之類啦

無wor一蚊都

Tinder 都玩過，無個成功 證明巴打好靚仔

想問下有咩招數可以引到個女女同你打招呼先？

當然𠱸講，條女說想一齊先話有多一個

未追曬post

想知樓主係點變成player

同埋對你係英國發生左d咩幾有興趣

有食鬼妹？

無印象特別正

基本？

簡單講下你自己先啦cda..

喂ching你a0?無關係唔好俾人洗腦

C?ba?

想乜都經歷。我有隊過一次coke，一次lsd，有去過好多無人去旅行既地方，等。

有

巴打英國london?
真係見到都覺得
我自己發夢試過mushroom coke weed
感覺同條女做個時特別比力 都特別enjoy

想知點由傾傾下去到爆房？
一約就約酒店？

都話巴打有＄有地位，後門都有
咁你通常同d女去食乜？
你廿歳就識紅酒果d？
點show d 生活品味

哈到真係食第一次應該會好辛苦

多年家庭+身邊既人

無話特別靚/柒 唔肥唔瘦
算有人溝 同啲人都覺得我有仔個種
性格都算多野講個種 同講得笑
可能好少鐘意人 所以好想溝到佢
同佢都大我5年

女仔係對大過佢既人有好感既。
難既如佢冷漠。矣下佢多d 同d body contact,聽佢講野，好入神咁 拎個心出黎對佢

係啊
我第一次coke係朋友比我 食完通宵3日3夜做project/唱K/做運動/搞野先覺得眼訓
點知道一訓就訓足一日24小時
其他就比較trap 你應該明我講咩
但的確我都有試過一邊trap一邊可以做到份project不特只 仲elaborate得比平時好

後門個個都有 你想0定1
但認真講的話 比後門你你都要fit requirement 先得

食D咩居多? 其實通常都話比女仔選擇 最貴試過prime rib一人600埋單之類
但大部分都係食日本野
其實得罪講句o的女撚識食好野 佢地只會follow埋 垃圾new holiday食評
你肯帶佢食環境 同佢摸下酒杯 係人都覺得浪漫 因為所有野都不外乎於錢

廿歳其實唔係好識
我都係之前去過中環個wine and dine
比多少少錢著好少少入去VIP 學下點樣品酒 記住人地點講 嘗試多了解背後故事
因為始終wine係鬼佬玩意 你想show到自己都識少少 自然要將人地說話消化然後當成自己

我盡量具體但不自爆地下講 幫到就幫

汁令個profo 同決定自己行咩路線先

但佢都算係個social撚
識幾多人
我同佢現實傾都ok
但wtsapp真係唔得 佢好hea
而現實又唔係一齊讀書/返工
又未熟到約到出街

好撚癲！你無頭痛果d? Headshot咁. D nerve system activate哂

你愈多fd,男同女，你就愈大機

通常我係講比佢聽想做咩
當然有時會故弄玄虛
佢中意就一齊去
唔中意我就搵第二個去

要同一時間有幾個女性朋友 佢哋先會重視你

巴打係咪屋企幾層樓，自己唔洗做果d
學生都比得起咁貴既餐

直接問錢得了

平時除左溝女先洗比較多 通常都比較少
大部分都同屋企人食玩訓 好少要我出錢

同埋自己中意食好野 覺得係享受instead of 解決溫飽
所以無咁mind

but無話幾多層 叫左有自己空間 其他無過問
但當然要做野 做人無意義過日晨會好悶
同埋我都享受做野 因為做野時間快過好多

緊係有啦 present完project立即痛到飛的要去搵家庭醫生
我話我take drug係不知情下 好辛苦 佢先話唔同我屋企講

係啊 係我地互相選擇對方

係港男好中意比條女食住 根本就平等關係

通常都係我lead住啲女去玩
間唔中先有一次比佢發板
因為啲女通常都唔中意用腦

呢d咁Easy 玩到下面爛哂嘅男仔
十單有9單最後動情 想安穩認真既時候
都比女玩返轉頭 或者太控制狂趕走人
仲有d唔知太傻定太自信簡大陸女仔

唔覺樓主玩得有道義
要靠比假希望人 令人以為會一齊先食到已經係呃
要呃 唔只無品 都係無自信嘅表現

都可以 最主要佢可以同朋友講自己食過咩

女人最中意比較而得到優越感

屌 呢個男人都大把啦

好似沉左個男仔船
但佢已經唔理我

20歲黎講你好識野！有前途一定！不過唔好習慣左靠屋企。有天俾唔到後門你就會無左個自己求生既技能。不過你得既

你係理討所以好想複你
暫時還好，有分手但因各種不合
大陸女仔搵到個副計正又青華北大同lv既我唔mind

假希望？無啊從來無話過要拍拖，部分問完都話唔拍sp都ok! 講番轉頭，一段感情你一樣野都無呃過對方？咁先叫有自信既我無打算做聖人

SP? 你本身男友好唔掂？

呢排同男朋友感情麻麻
所以對佢動左情
不過其實純粹想同佢做朋友

係咪因爲你未激光脫毛所以佢唔理你？

你個account 用咩頭像?

唔驚身邊啲人點睇你？

我當然知道啦 已經嘗試build up自己將來需要o既 network
始終我都想將來好似屋企人咁成功

世襲制度從來無變 只不過無咁明顯

笑左

我諗只會覺得佢勁

LM

扒下文啦

唔驚。唔會特別講，但問到亦會講

白虎

得兩三個唔熟既common fd

希望你身體無事巴打

見到依度d巴打搵咁多＄，食咁多女，揸靚車
覺得自己好失敗，26 歳仲a0 搵得雞碎咁多2x k ，無車無樓無父幹，就算死左就冇人理，好灰自己真係失敗到一個點

留個tg啦大家都係大波妹

意思係你平時愈socio多fd多活動，你既competitiveness都大

你小心d謹餘既單春好過啦

你做咩嫁留個tg la

係tinder食過條女 從此以後不了
係台妹 係大陸讀清華北大master 個底花到 落過兩次仔 第一次係中學
我約左佢去旅行食佢 夜晚偷睇佢電話先知 佢係北京有個傻仔以為自己係佢男朋友 根本條女都冇當過佢係 佢當時好耐冇黎m 同果個男仔講我懷孕了 旅行時日日俾我中出 返到去就問我可唔可以俾d錢佢睇醫生 叫佢睇學校醫生佢又唔去
姐係我係食緊個大肚婆

食完就算 唔好理佢
出黎玩 最緊要無手尾

都唔知點先識到多fd
本身都唔係咁active

22 FG 179 70kg 有車
有冇market
定係太後生？

Btw 樓主用咩開場白多

我想識唔想食
淨係想搵個arm 既，拍幾年拖然後結婚，就係咁簡單
但我依個package 都唔知可以搵邊d女仔
之前果個(上面有提過）女仔，d fd 話唔靚，追左3年都唔得。 佢最後都去追韓仔
我已經冇辨法了，每日都係做揼石仔野，又唔知前途係點
女仔都未必睇得我上眼

22 歳有車

你有幾大波先

你要令一個女人中意你個人
唔係你外在的野

關a0咩事

係既。大陸d女仲ez

一切從連登開始

細肥姐dd
不是啦平時都運動+workout既

信巴打大部份講嘅野
唯一唔信係巴打樣同身型一定唔差

樓主有樣野好中
就係心態同自信
做左咁多年人
眼見食得多嘅(20個以上)都唔係明星外型
共通點係有好鮮明嘅性格
大膽去試 唔得就做朋友
同埋唔care食唔食到嘅心態

有人行街都會比人拎電話 反而玩app唔識溝通
有人平平凡凡拍得一兩次拖 反而玩app大殺四方

同夜場要嘅技巧唔同
但兩者都係有得訓練嘅野嚟

利申平凡人冇玩交友app食得好少

你係絲定巴

佢咪樓主囉，
一年食過30up女,
你話絲定巴

有冇detail

巴..

無性經驗？

多謝先。

岩呀外在既合格就okay。之後就係你所講既，即氣場。影響住你識既人，工作，讀書

前面講左
肯aa,又爹，關心，叫佢排住隊先都得。有時你俾到個神秘感佢佢就當你神咁拜

即係自己野乜q都唔講？

不能
例如佢岩先dse grad，你要諗下佢接觸過咩，曈境咩。
你番工既，咪帶佢去食$300up pp佢都濕一半啦，佢話飲野你基本都要識叫啦，背後點解叫。inner beauty

巴打 我想請教下
我自己平時同人面對面交流就完全冇問題
但一玩APP就唔知講咩好

叫long island ? Magarita?果d

讀書還好啦 一街大學生
識見同智慧就唔同

工作都係屈機
你真係喺一個行業有好深認識
條女可以完全唔介意聽啲佢聽唔明嘅野聽半粒鐘

呢個我都想問巴打
上面講得太虛無
究竟係就對方背景而講
定你有必殺技？
利申我真心buy必殺技 引到條女比位你出招真係加好多分

然後佢甘願做sp?

甜酸苦辣烈淡乜都背一兩種冇死嘅

係你覺得無問題定人地真心鐘意你既分享？如果係真心既無咩好教，好快你就套到落去。但你有呢個問題可能係face to face convo其實你好有信心一倫嘴講

基本。long island 好東西黎，但有無諗過人人都識呢？一係叫wiskey？ wiskey有scotch 又 ireland wiskey 又burbon，幾百隻牌子，有無學下？

大學係benchmark囉一般來說。哈

樓主你都幾得閒，唔覺得一年食30條女好曬時間？
唔正正經經拍拖？

原來係大波巴

相既combo係講左最多野。例如有張係成對波打左出黎，又唔係所謂健康泳衣性感，你即刻prep定幾招啦

例如你有muscular既，佢話你so big. 你咪入 wow you have tasted it already?

我呢幾日直情悶tim!下星期就..
點解呢？你忙到一年同男朋友搞幾十次都無時間？用既時間一樣嫁。你地whatsapp= sp flirt 做愛= one night stand

將會，哈哈

係。當然一段時間後無乜點複佢佢就有有仔嫁啦。不過都會話約下

因為對方唔重要，所以好易覺得浪費時間

同埋一生得呢幾年可以咁。行山可以四十都得，所以老土果句，yolo

其實唔洗溝 利申 出席某類活動長期有啲囡囡自動埋嚟

樓主幾時開始玩 同開始果時既條件係點

叫whisky 比女仔喝，會唔會太strong?

呢啲我唔識
一路覺得會好易衰

對方即sp? Bf? 你有sexual needs就算對方係sp，點會唔重要？

有仔仲約炮
可唔可以理解為 non gf material Lol

由想識女，到發覺有人主動offer sp呢種relationship 。

條件唔識講

你自己叫啊！不過重點唔係叫咩，你自己要discoveries 下。重點係將呢個 theory applies to all scenarios

約下睇戲咋(佢咁講)

咁就high five順手小留個tg黎啦

想問樓主除咗食女，對自己既人生有咩唔同方面既願景？覺得自己整個人生最值得自豪既係乜野？

屌 笑撚左

Trial and test ar

有無愛滋

諗起星爺誠實豆沙包果段

願景係因為我做既野，世界走前左一小步

想法，識既野，體諒

大加都大波麻

巴打，你之前食果d女，你覺得佢地係喜歡你，定係愛你？

人比人比死人 其實我地好多都報喜不報憂

我同你一樣 係身高175 20姐 乜都有market

開場白講到gag引人興趣 唔通hi be frd 咁悶咩

分享下用過嘅gag?
唔係話要照抄 想睇下套路

我對象係學生妹同大學生多
中學雞想被人留意 咪睇下佢啲相啲嘢關於乜
例如最近食完個個 佢中意jpop
我咪鳩up下你知唔知聽jpop個啲咁大聲嘅歌會點
會便秘

大學生就比較少用笑話 因為match 得大家都知道為乜

不如你留

Define

中學生
不過你廿頭Ok gei!

唔記得覆你sorry巴

男人中意比較 但好良性個隻咁分享益街坊

女人啲比較係 收埋唔比人知但又唔想無人知扮撚晒低調

先講明夠18同佢地自願無呃

我自己中意學生妹唔識獅子開大口
最緊要係 青春無敵 肯學肯做

我就中意d做緊野既女仔
寧願佢一開始就現實d，我唔想比人come on James
同埋想長遠發展，所以學生妹就不了

bigballmui

其實冇乜所謂
比咪比
好野 唔怕人比

入嚟追咁耐post
我覺得自己已經輸咗

例如呢個match，你地會點pick up?試下

點解一定要食處?有咩咁好食?

留名跟進

Y?

我都係
灰到想死

有無見過有player為一個女仔而收山

我唔知其他人啊但self claim 自己做player 好怪。所以既然無真。player 呢個character，應該個個都會，睇下有幾好

網上識真係麻麻
好難keep得到

覺唔覺得咁樣玩開 對愛情既價值觀會扭曲哂
如果遲下正經拍拖有無信心可以turn得返正常？(姐係專心1對1 relationship 唔留後備俾自己 如果1對1既關係會唔會覺得好無安全感？因為識得有朋友係PUA 佢話一對一關係好無安全感 驚對方會離開)

啲相已經叫你食佢既女當然易flirt and joke around
但如果match 到以下哩類女 又點pick up 同唔offend 到佢呢

Tg先啦講咁多。大把bada add你

唔會呀(自覺)。有拍，又分，但唔夾只係
無信心咋對自己？佢女or仔？

Drake 要睇埋其他相。 ig都有就更多hints

佢仔來 玩左PUA 3年幾有多
我覺得佢嘅愛情觀好扭曲
佢覺得1個男人可以同多過1個女人發展真心既愛情關係
Open to open 既relationship先係最安全同最好 因為可以減少被hurt既機會 又係同你一樣 keep住有舊既parents 但都會繼續揾新

其他相都係全女合照 ig private
哩啲根本招都唔出 點解招

我自己中意同學生妹 因為佢地真係幾天真

女人

學生妹唔會同人行到最後
多數玩玩下

咁果位巴打都係想玩下學生妹姐

唔啦 都識過下
個感覺唔太好

唔一定 有啲女都天真到信自己咁好彩搵到荀盤

之前最長拍過幾耐拖？
見到你前面提到話YOLO 咩都想試下，但亦見到你話冇乜邊個有特別感覺，其實你咦家呢個狀態係開心/滿足？定有時都會掛住拍拖，有一個真正伴侶既感覺？
會唔會同你future girlfriend 講返你呢啲年少輕狂既經歷？
調返轉，會唔會接受個一年內同30個男人hookup過既女仔做女友？

錯過左黃金十年，不過老婆係處+對方係初戀。。

上面話主要食中學生大學生嗰位巴打，d女都係tinder識？定係其他app?

同埋Grad左一年先去識中學生會唔會太老？

乜野黃金十年？

Pua乜來？
呢個問題都幾深。首先你話佢扭曲，有無話以邊個既觀點認為佢扭？可能佢覺得正常？因為佢經歷左d野
Sp黎講我唔知佢，但好少話要特登去keep一個，合則黎不合則去

無三不成幾既幾年
會想拍嫁，但唔急。講真，有些都好熟有一刻都俾到gf既感覺既可能，不過最好只限果日
佢問咩就答咩
香港本地既女仔就唔會。佢有咁既心態應該係細個豬西黎，或現在都係

你覺得搵到個處同初戀好滿足？想了解下

揾到自己要既答案，d前輩都話我晒左，有條件玩其實唔駛死守一棵樹

自己身體機能開始退化啦。。。而家日日做hiit+舒展運動40，50分鍾

巴打點睇一個player由本身想搵sp 之後突然唔講呢類話題又晚晚傾電話仲話想我做女朋友 係想食女先咁

個人喜好姐其實。

上面都有講，我諗無人會self defined player。唔係話set個period，啊2018 1 1我做player了，識既女都要食，做sp，咁。你岩佢既，佢咪鐘意左你

我就覺得手段黎啫

我無爬到太多文
不過見你係玩開tinder
你覺得你match過咁多個女仔黎睇
啲女仔係咪好鐘意unmatch人？

pickup artist，樓主竟然唔知呢樣野

Unmatch左都唔知，可能有

唔識呀！岩先google search睇左一陣。學到新野！

20-30歳？

都有諗食女架

樓主唔好學佢地收錢開班就得喇.呢幾年好多自稱PUA教溝女坑毒撚錢嘅人.

PUA上網大撚把
最緊要實踐

而家30幾

4real? 能理解既不過，有買有賣。只係呢樣野係要陪養，唔係9up兩句就得。要好多嘗試同失敗

High five

我都好擔心我已經26 a0 都未閞q
好驚第時同老婆啪會唔夠耐力

啲人永遠睇唔到你比人拒絕幾多次

唔好啦既然搵到個岩既！

岩呀！中學時都叫有d名氣，以為要溝一定溝到，直到接觸自修室隔離學校唔撚識你既，面臨第一次失敗

好耐之前係街去識人 拎完電話
傾左幾句 就冇再應我

請問tinder點樣知係just for fun？

之前同ex分手後有半年時間都瘋狂食女，好似都有10個以上，都係app識，去夜場識，直到識左而家女朋友。
回顧嗰段時間，係純粹發洩，因為可能仲未放低ex，覺得有感情既關係太大負擔，但無感情既sex其實唔開心，屌完我會叫個女仔走，唔會想同佢過夜，啲女仔係身邊我會訓唔著。我嗰陣有諗過自己係咪性上癮，愈屌就愈空虛，愈空虛就愈想搵人屌
直到遇到而家女朋友，真係中意一個人俾到你既開心係其他野俾唔到，同佢既sex雖然無同其他女人咁剌激咁無底線，但好滿足。完左之後係想攬左佢訓天光。

希望你地so called 既player 有一日會搵到個個人,其實係開心過周圍食女好多

屌你老母乜狗屎垃圾都食仲好意思拎出黎講

+1

Agger
完全同意巴打
我都係冇可能同冇感情既女仔做
但巴打女友有底線？即係點，愛你同你做但又唔做？
我都想可以塭到個愛我既女仔，拍拖訂婚再做

明，但case唔同。詳細得閒可追post
不過你既last comment係好好的！

即要處？咁你要去小學搵lol

No 可以非處，我唔care 處唔處，有好多經驗都ok可以教我
只係我唔想搵d玩玩下既女仔，寧願佢之前玩夠哂，以後可以專心一意咁對我就可以
所以我先唔要學生妹18-22 果d
寧願要d24-29

巴打你上面cmb 條女講到明話鐘意大隻仔，但係自己唔係大隻仔又點吸引到佢

練完番黎
唯有轉target la
不過muscle le d基本野wor

巴打，請問係tinder點樣睇d女係揾sp，fwb，求指教

除非你好靚仔，唔係唔好諗啦
但唔讚成因爲媾女食女先去操，唔會操得好，眼見好多濕鳩都係咁

但係我之前玩cmb 都好多呢d 女, 其實都即係唔使諗

Lm

其實等於你都想個女仔身材好啫，一樣道理，仲要just for fun 其實都係想搵個外形上啱自己胃口，之後先再睇下大家有冇機會玩下咁

有性病未

好sweet

問題係食唔到

講自己有多個囡囡?
咁都仲keep到

以為你叫雞唔比錢

祝福你都起鋼呀

係囉。你想要長腿大波，你又無，難match 點

我上網睇啲人話一開始tinder 勁易match人
過多排就會勁難match
我想問你有無咁既情況出現
事關我正正就係咁 初初玩就勁多match
跟住時間耐左就一日兩三個match
跟住就一日一個咁
好想知其他人係咪都係咁
上網睇過好似關個ranking事
做過都好似無咩分別咁

咁唔係應該點？
Hi完佢 佢又Hi完就dead air 左
同其他國家既女仔傾都無咁麻煩

玩tinder有冇俾錢升級?

無喎！有分別？

對你黎講應該冇

岩先問左frd話可以add到其他地方女

越追個post 越灰

Why?